比人飛 求支持

比人飛好唔開心
可唔可以鼓勵下我

韓國醫生有啲貴
想整下嘅話去台灣會好啲

女死女還在加油

臭雞

笑左

Thanks

唔好咁講

咪又係雞

俾女飛仲唔即刻去起雙飛

下個更好

下個更可愛